其實大家有冇諗過，杜狗單野其實係整容雞+香x01攪出黎

試想下杜狗同香x01既立場